Rockstar North 一些動作暗示離《GTA 6》的推出已經不遠了？

Rockstar North 一些動作暗示離《GTA 6》的推出已經不遠了？

R星旗下有著搖錢樹 IP 的《GTA》系列，似乎新作短期內就會有些頭緒了！

近日據外媒報導指出，英國 Rockstar North 辦公室已經撤下了《碧血狂殺 2》的宣傳布條，外界紛紛認為這是《GTA 6》即將推出的線索之一。之所以有此猜測，是因為在《碧血狂殺 2》布條懸掛於此之前，被撤下的布條的就是《GTA 5》。

關於《GTA 6》遊戲內容傳言可以說是眾說紛紜，其中近期的爆料指出，遊戲劇情類似當紅美劇《毒梟》，另外消息也指出，由於記憶體容量限制，新作《GTA6》將無法在 PS4 等舊款家機上運行，只能在 PS5、Xbox Scarlett 等新世代主機上運行。

另外雖然明天就是科隆 Gamescom 遊戲展開幕的日子，但 R 星應該不會有任何新消息釋出，玩家們只能繼續期待網路上有些內線消息釋出。

PS4 pro都唔得？又要交錢續期了

有人話係bully2

香港日日都gta

Gta6我估兩三年後先會出，到時個個都換晒PS5

gta 6 hong kong

我只在意佢個server
家下仲有玩GTAV
佢個線上模式load得慢又成日斷線/連線錯誤

當年GTA5由ps3過渡ps4，唔少人買齊兩代版本

slepping dog
寫實到不得了
香港場景
日頭做警夜晚做賊
著住差佬衫強姦殺人搶野乜都得
依家特價仲要28蚊

買埋PC

sleeping dogs definitive edition

做咩

隻ps4版未開封
可能會夾埋做新機推手
只出PS5 Xbox2

好多鬼佬話oringal 好d

竟然 我pc爆過
最近買返黎重玩 估唔到咁

如果真係出保證大賣

咪傻 邊可能唔出pc

而家黑警咪玩緊

訓狗

PS3 PS4 PC版買哂
而家只係keep住玩ps4版

成地支那外掛狗，不了

GTA ONLINE - Hong Kong
話時話幾時有patch update 重型武器同搶武器
警察開哂Cheat咁無新Patch update 好難打

Online咁好搵邊會咁快收手